【收埋情人多年】傳53歲譚玉瑛已婚廿年 老公做醫務化驗師？

53歲譚玉瑛由兒童節目主持做到o依家變埋飲食節目主持，陪伴唔少年青人成長，奇就奇在外表唔差嘅譚玉瑛姐姐多年嚟都係冇咩緋聞，形象相當健康!

今日有周刊爆佢有個初戀男友周震聲(Stephen)，二人拍拖37年，之前譚玉瑛姐姐講過唔結婚、唔生小朋友，佢哋喺愉景灣同居，男友Stephen仲係做醫務化驗師，報道又指原來佢哋廿年前已結婚，婚事只係家人先知道，而且Stephen更係譚玉瑛姐姐讀中三嗰陣嘅一位數學代課老師，當時讀完中學，譚玉瑛姐姐就搵Stephen補習，二人拍拖，疑發展「師生戀」，男友叫譚玉瑛姐姐做「卿卿」，由於Stephen返工要輪班，所以唔係成日有時間陪伴，又知男友唔鍾意出鏡先一直冇公開。
據報道指，二人近排曾一度冷戰，周刊都問過譚玉瑛姐姐，佢就認o依家關係冇乜唔妥，似乎已經好番，佢亦都未有否認已婚!
《蘋果》問過譚玉瑛，佢透過Whatsapp回應：「無論說甚麼都由它吧!」

屌老母我女神都嫁埋唔撚想做人了

可能人哋低調，唔想影響老公工作姐
搞人做咩

又唔係後生女星 WFC

以為六張幾嘢
原來咁後生

有得屌你慌你唔屌

五十路

你地唔好咁酸啦

派少好多年利是

酸你老母咩屈我地屌個53歲，我屌你老母都唔屌譚玉英啦

佢係咪住愉景灣？

以為佢60+

有邊個夠膽講自己細個睇兒童節目無j過譚玉瑛同蓋世寶

唔好咁啦

53歲停經無限中出先正你都on9

唔好踢爆你地？

學到嘢

咁汪明荃又係咪可以無限中出?

我真係冇
識j一定係j張潔蓮同張美妮

你無=你性無能

自己鍾意煲老藕等於全世界都鍾意
嗱！呢位巴打就識貨喇！
Jacqueline姐姐

咩Jacqueline，醫暗瘡咩